（配合黨鐵罷工）拆交通燈先可以大塞車 實現全民大罷工

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

推呀 拆燈呀

拆燈成效今日見到啦

請文宣

1. 即時叫停裝修、加強宣揚黑警恐怖分子施襲平民
2. 設立停火期（等林鄭知邊個先係打骰）
3. 答應五大訴求、否則後果自負

五毛又想叫停裝修
之前block過你

confirm 做對了

死5毛返大陸啦

敵人反對的

應該有交通燈小組同維修黨鐵小組

交通燈真心唔好拆
好撚危險
好易出交通意外
如果要拆 都唔好搞十字路口
會變左交通黑點

大罷工要有外來因素支持 唔係既話香港人只會繼續返工
而家已經冇路俾你驚 交通燈既危害已經唔算大（過馬路小心d已經夠） 而係最快既方法混亂交通

你咪block 囉

你唔set deadline 只會令和理非跟唔到

屌你都廢事

拆完變做迴旋處冇事

所以支那人無一個係無辜
必須清除所有支那基因
免得危害其他人！

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

講真...香港人返工你都阻佢唔到...
佢係要返點都返到
罷工唔係靠外力係要自發
冇得逼...塞到仆街啲人咪又係返到公司?
裝修交通燈唔單止影響到人返工亦影響星期六日出來發夢
已經唔搭黨鐵...陸路交通又塞死...咁好難生存

唔拆交通燈呀
黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯
跟規矩啦